勇武今次會唔會玩得多左少少？

好彩無乜人受傷姐

你係咪弱撚智，駛唔駛送你入青山

直接block

善用不推文回覆
垃圾五毛 企埋一邊啦

又屈，戇鳩

膠都廢事比

黑警 咁早開工又呃鐘

Block

真相如下：

岩岩收到風， 紅磡單野好似係藍絲做